台灣巨乳女星批共產黨太民主 出狂言「該槍斃李明哲」

劉樂妍批共產黨太民主 出狂言「該槍斃李明哲」
〔娛樂頻道／綜合報導〕台灣非政府組織工作者李明哲遭中國政府扣上「顛覆國家政權罪」，昨日開庭時李明哲更當場「被認罪」，引起外界議論，統派女星劉樂妍也在臉書發表看法，竟說她若是中國的國家領導人，一定會槍斃李明哲。
劉樂妍竟稱該槍斃李明哲。（翻攝自劉樂妍臉書）
劉樂妍表示她若是中國領導人，想要統一台灣，又怕傷害「中國台灣」人，必須打擊台獨份子，因此一定要槍斃李明哲，她也說目前中國不至於武力統治台灣，因為有很多中國人在台灣，但她認為台獨份子應該要死一兩個，更說：「現在共產黨多民主啊！」稱自己就是因為共產黨太民主所以不想加入，並覺得自己比較適合加入黑道。
外界對劉樂妍有許多爭議。（翻攝自劉樂妍臉書）
劉樂妍更指責李明哲的家屬，認為如果李明哲會被他們害死，甚至質疑李明哲的妻子想要殺夫，言語十分偏激，而在此篇文底下留言的也幾乎都是中國網軍，並相當支持劉樂妍的說法，不過也有人認為她的想法過於激進，十分不妥

台奸

邊個波大邊個話事

波大冇
又奶共

胸大冇腦

竹筍波

支持台灣人對劉樂妍使用私刑

邊七個呀又

好大波

咁鍾意大陸，返去做雞啦

d logic

講司法講人權都好d,關民主差事?

掉轉呀清

應該兩槍打爆佢對波

寶島嘅居民有福了

雞味濃，若行私刑，實屬應份

又係借on9言論想上位嘅大波雞

李明哲點解返支那國?

去建設民主支那?

可能佢真係有返

咁鍾意奶 送比人地黨做慰安婦丫笨

用錯呢個icon至岩

億億聲老細過黎幫襯呀～～fat fat la

今晚就用我條槍

女f4

整假波台灣撈唔掂要走去大陸撈 正一垃圾